{
  "Explorer": "탐색기",
  "Home": "홈",
  "Latest Blocks": "최신 블록",
  "TON Blockchain Explorer": "TON 블록 체인 탐색기",
  "Up To Block": "현재 블록",
  "block, hash, transaction, etc...": "블록, 해쉬, 트랜잭션, 기타...",

  "General Information": "네트워크 정보",
  "TON Blockchain Explorer is a Explorer and Analytics Platform for TON, a decentralized smart contracts platform.": "TON Blockchain Explorer는 분산형 스마트 계약 플랫폼인 TON용 탐색 및 분석 플랫폼입니다.",
  "Total Blocks": "블록 높이",
  "Average Block Time": "평균 블록 생성 시간",
  "Total Transactions": "트랜잭션 횟수",
  "Workchain Shards": "Workchain 샤드",
  "Accounts": "생성 계정",
  "Total TONs": "TON 유통량",
  "Load More": "{n} 더 불러오기",

  "Blocks": "블록",
  "by validators": "검증자",
  "Block ID": "블록 ID",
  "Block Hash": "블록 해쉬",
  "Date & Time": "생성일자",
  "Transactions": "트랜잭션",
  "Status": "상태",
  "Unknown": "알수없음",
  "Preliminary": "예비",
  "Proposed": "제시됨",
  "Finalized": "완료됨",
  "Refused": "거절됨",

  "Transaction ID": "트랜잭션 ID",
  "Aborted": "중단됨",
  "Type": "타입",
  "Value": "가치",
  "Logical Time": "Logical 시간",
  "Workchain": "Workchain",
  "Transaction Info": "트랜잭션 정보",
  "Transaction  Details": "트랜잭션 세부 사항",
  "Tick": "Tick",
  "Tock": "Tock",
  "Ordinary": "정상",

  "Account": "계정",
  "Active": "활성화",
  "Inactive": "비활성화",
  "Balance": "잔고",

  "Account Messages": "계정 메시지",
  "Message": "메시지",
  "Message ID": "메시지 ID",
  "Internal": "내부",

  "Fees collected": "수수료 징수",
  "Parent": "부모",
  "Global ID": "글로벌 ID",
  "Want split": "스플릿 원함",
  "After merge": "병합 후",
  "Get catchain sequence number": "catchain 시퀀스 번호 가져오기",
  "Previous reference root hash": "이전 참조 루트 해시",
  "Version": "버전",
  "Gen validator list hash short": "젠 검증자 리스트 해시 단락",
  "Before split": "스플릿 전",
  "After split": "스플릿 후",
  "Want merge": "병합 원함",
  "Vert sequence number": "Vert 시퀀스 번호",
  "Gen software version": "Gen 소프트웨어 버전",
  "Gen software capabilities": "Gen 소프트웨어 기능",
  "Random seed": "랜덤 시드",

  "Previous Transaction Hash": "이전 트랜잭션 해시",
  "Previous Transaction Logical Time": "이전 트랜잭션 Logical 시간",
  "Outgoing Message Count": "발신 메시지 수",
  "Original Status": "초기 상태",
  "End Status": "종료 상태",
  "Old hash": "Old 해시",
  "New hash": "New 해시",

  "Storage fees collected": "저장 수수료 징수",
  "Storage fees due": "저장 수수료 납부 기한",
  "Gas Limit": "가스 리밋",
  "Gas Used": "가스 사용됨",
  "Gas Fees": "가스비",
  "Compute Type": "계산 유형",
  "Success": "성공",
  "Message State Used": "사용된 메시지 상태",
  "Account activated": "계정이 활성화됨",
  "Mode": "모드",
  "Exit Code": "종료 코드",
  "VM steps": "VM 단계",
  "VM initial state hash": "VM 초기 상태 해시",
  "VM final state hash": "vm 최종 상태 해시",

  "Valid": "유효",
  "No funds": "자금 없음",
  "Status Change": "상태 변경",
  "Total fwd fees": "총 포워드 수수료",
  "Total action fees": "총 작업 수수료",
  "Result code": "결과 코드",
  "Total actions": "총 작업 수",
  "Spec action": "작업 스펙",
  "Skipped actions": "건너뛴 작업",
  "Messages created": "작성된 메시지",
  "Action list hash": "작업 리스트 해시",
  "Destroyed": "파괴됨",

  "Creator": "생성자",
  "Last paid": "마지막 지불일",
  "Due payment": "지불 기간",
  "Last transaction logical time": "마지막 트랜잭션 logical 시간",
  "Code": "코드",
  "Code hash": "코드 해시",
  "Data": "데이터",
  "Data hash": "데이터 해시",

  "Number of current validators": "현재 검증자 수",
  "Election status": "선거 현황",
  "Election start": "선거 시작",
  "Election end": "선거 종료",
  "Next election start": "다음 선거 시작",
  "Next election end": "다음 선거 종료",

  "Validators since": "Validators since",
  "Validators until": "Validators until",
  "Validator configuration": "검증자 세부설정",
  "Validators elected for": "Validators elected for",
  "Stake held for": "Stake held for",
  "Max main validators": "최대 메인 검증자 수",
  "Max validators": "최대 검증자 수",
  "Min validators": "최소 검증자 수",
  "Max stake": "최대 stake",
  "Max stake factor": "최대 stake factor",
  "Min stake": "최소 stake",
  "Min total stake": "최소 총 stake",

  "Export": "추출",
  "Previous": "이전",
  "Current": "현재",
  "Next": "다음",

  "Validator Info": "검증자 정보",
  "Validator Details": "검증자 상세정보",
  "Public key hex": "퍼블릭키 헥스",
  "ADNL address hex": "ADNL 주소 헥스",
  "Node ID hex": "노드 ID 헥스",
  "Stake": "Stake",
  "Signed masterchain blocks": "서명된 마스터체인 블록",
  "Total masterchain blocks": "총 마스터체인 블록",
  "Sequence number": "시퀀스 번호",

  "Leaderboard": "리더보드",
  "Participants": "참가자",
  "Period Start": "기간 시작",
  "Period End": "기간 끝",
  "Score": "점수",
  "Signatures": "서명",
  "Collation": "정렬",
  "Approvals": "승인",

  "Staking Profitablity": "Staking 이율",
  "Start": "시작",
  "End": "끝",
  "Stake amount": "Stake 수량",
  "Percentage": "백분율",
  "Period of time": "기간",
  "Profit": "이익"

  "Number": "번호",
  "Workchain": "Workchain",
  "Shard": "샤드",
  "Previous Block Sequence Nr.": "이전 블록 시퀀스 번호.",
  "Block Info": "블록 정보",
  "Block Details": "블록 상세 정보",
  "Global Id": "글로벌 ID",
  "Get Catchain Sequence Number": "Catchain 시퀀스 번호 가져오기",
  "Previous Reference Root Hash": "이전 참조 루트 해시",
  "Vert Sequence Number": "Vert 시퀀스 번호",
  "Random Seed": "랜덤 시드",
  "Tick": "Tick",
  "Tock": "Tock",
  "Message Info": "메시지 정보",
  "From": "From",
  "To": "To",
  "Account Address": "계정 주소",
  "Last Paid": "마지막 지불일",
  "Account Details": "계정 상세 정보",
  "Account Address": "계정 주소",
  "Last transaction lt": "마지막 트랜잭션 lt",
  "ExtOut": "ExtOut",
  "Account Transactions": "계정 트랜잭션",

  "Current Validators": "현재 검증자",
  "Elections Status": "선거 현황",
  "Elections Start": "선거 시작",
  "Elections End": "선거 종료",
  "Next Elections Start": "다음 선거 시작",
  "Next Elections End": "다음 선거 종료",
  "Validators Since": "Validators Since",
  "Validators Until": "Validators Until",
  "Current Validators": "현재 검증자",
  "Validator ID": "검증자 ID",
  "ADNL": "ADNL",
  "Weight": "Weight",
  "Next Validators": "다음 검증자",
  "Previous Validators": "이전 검증자",
  "Dashboard": "대시보드",

  "Calculator": "계산기",
  "From Date & Time": "From Date & Time",
  "To Date & Time": "To Date & Time",
  "Node": "노드",
  "Amount of Tokens": "토큰 수량",
  "Calculate": "계산",
  "Calculate profit of a node in a given timeframe.": "특정 기간 노드 수익 계산."
}
